射人先射馬， 打狗先打車

眾所周知，每次有大量防暴狗出現嘅時候，都要用旅遊巴接載佢哋進出。

好多時候佢哋落曬車之後，佢哋就會求其將架車泊喺內街，得返個旅遊巴司機守住架車，有時甚至直接泊喺示威者隔離。

好似深水埗嗰次咁，佢直接泊咗喺麗閣邨附近，同埋石硤尾邨附近。

咁某程度上只要示威者輕輕打爛一塊玻璃，佢哋喺移動方面已經好困難，甚至係示威者散咗，防暴狗都要戇鳩鳩咁樣喺度等新車過嚟接走佢哋。

所以我哋最好需要哨兵group們，下次盡量update埋啲旅遊巴嘅編號，我哋就搵一對編制外嘅小隊係周圍兜下，睇下可唔可以射佢哋隻馬落嚟，達到真正嘅be water。

車胎好易自然漏氣